曼城係咪得罪哂D 足總

之前第一場利沙拿越位唔吹
之後對曼聯又俾人黑到
今場利2 球手球 一球雙手拉趺250
SANE 入球被黑走

仲有球sane無off 不過唔係黑啦 真心唔好彩

越位你睇唔到？

回傳點越位？

我指上場 但幾球都係差dd位 球證無咩可能睇到

睇番慢鏡其實無offside 利球員傳番粒波入去

Guardiola has been sent off.

上半季d黑哨波係時候還

手球2 球都唔應該吹啦
波打手
sterling擺明插水

波打手

利迷sick ball

真係開心

隻手垂低晒重要皮打手，無可能吹

哥帥被人趕埋出場

原來依場清朝人做球証，瓜百份百玩完
條清朝人一季最少黑巴塞三四場，出名馬德里專用球証
瓜條黃絲帶，帶左成年，今次唔玩死佢至奇

撞趺反撃唔吹